［年經］今日，閉起雙眼您最掛念誰？

眼睛張開身邊竟是我老婆大人

我掛到就黎連佢個樣都唔記得